信唔信毒蘋仲有part 2 同 part 3?

問蘋果朋友佢唔肯講
但根據毒蘋性格一定仲有野爆

但睇下杜生杜太會唔會買番啲片

磅水啦望

信

對佢地黎講 買唔買都無所謂
許志安本身靠好男人個名搵食 呢家搞到咁點搵食
支持公開 比Sammi 睇下佢係點既人

Sammi咁都仲唔清楚？仲要唔止第一次
熟哂手咁

蘋果撚人不嬲吱牙膏式咁撚
畀咗錢買料㗎嘛
梗係撚到渣都無得淨先會收手
應該撚多一頭半個星期

仲有二條片 等出幾錢

我覺得最快聽日或後日爆

3月27號
講婚姻關係同心得，同許一齊

二月到四月七號
一直都有like同comment Chicken Wing嘅post

我諗Sammi真係乜都唔知
都唔知啲傳媒有無私底下同佢單聲有新聞出
老公外遇
朋友背叛
蘋果利用（會員制）

做好自己嘅人都會得到依種結果，有無天理

我尋晚都有諗到同睇到
真係替Sammi心痛

咁我又唔覺得蘋果爆料錯既，如果佢唔爆，比安繼續偷食咪仲衰

爆到有左
好似成龍咁

另一個熱門post重話香港有大把賓穎呢重賤女人
又唔見佢哋講下香港有好多老鼠呢種賤男人
好似Sammi咁專一又落得乜嘢下場

蘋果會等靜返少少又嚟過

有下午或兩三日內爆,冇就應該part 2 同 part 3吹水

可能蘋果等賓穎回應左先再炸

一定仲有更加爆

Mo

雞wing回應左喇